免費占卜

唔好意思 岀po經驗唔多 所以前2個post都開得唔好
今次如無意外 係最後一個
請睇哂每一粒字先好問問題
免費占卜每人只可問兩條我會用靈擺占。
答你yes no question留低花名同問題！有對象嘅，佢嘅花名都要！如果想知點解/更詳細 可考慮課金價錢最貴都係90蚊。

我之前係會用塔羅，最詳細嘅牌陣幫巴絲們占，張張解哂比佢地知。但咁嘅話 ，我每日幫唔到幾多個占。
重點係 咁對我生意冇乜幫助 所以而加用呢個方式幫大家占卜。因為方式嘅改變，我可以同大家講，係會更快覆到你。如果等太耐 ，可以say hi

如果唔鍾意塔羅，唔相信嘅，比完負皮就可以岀番去唔洗再問占唔占到下期六合彩，我占到都唔會講你知啦。
好！ 最後，占卜只可以占未來一年內嘅野！！！！ 希望大家唔好問白痴問題。 例如:我幾時結婚？我會唔會有武漢肺炎？我幾時死？

Yes 對你有啲意思嘅

Yes

今年之內適宜開刀做手術嗎？

名 ：J
問題：今年內能否找到心儀對象拍拖？
謝謝！

你指同佢拍拖好唔好？定同佢而加拍緊拖，你地嘅未來好唔好？
好嘅定義 人人唔同 建議你問得精準啲

你冇比花名

No😟🥺

No

幫左你問 你地未來三個月內 拍得開唔開心
Yes

唔好意思我唔係想占但有嘢想請教吓
塔羅同靈擺占卜有冇話淨係可以占同自己有關嘅事?
條問題係關於另外兩個人,
但件事同我自己冇關嘅,
純粹係個結果會影響我心情,
咁樣準確度會唔會有影響?

嚟緊一年有冇拖拍
名:K

占乜都得 但死人就冇咁好
靈擺上 佢嘅準確度 視乎 你本身嘅能量，磁場個啲。勁，咁靈擺咪郁得勁啲。同埋多數靈擺會係水晶，呢啲會儲存能量，要成日淨化，唔係嘅話，會唔準。
而塔羅，我係用直覺抽牌 ，唔準即係你第六感唔夠好或者唔夠集中。
其實占卜呢啲 ，唔係想像中咁恐怖，咁多規則。你自己覺得點占最方便，最準，就ok🤘🏻👍🏻

兩條都係no

thanks

我同佢有無機會發展

我：E , 佢： T

Thanks

同埋今年有無機會拍拖？謝謝

Yes 有機

會

我:S 佢T
佢對我有冇好感？有冇機一齊？
Many thanks

冇

有

兩樣都冇

Both are yes

我名: 羊

今年轉唔轉到工?

有冇機岀池 冇
好嘅定義人人唔同 幫你問左 會唔會進步 唔會

No
Yes

兩樣都冇乜

我S 佢H
我會揾到好工？佢學業成績會好？

感激

名：M
黎緊呢年工作方面順唔順利 ，有無升職機會？
Thanks

我(K) 2020年內轉唔轉到工?

有機 但大定細唔知 剩係幫你問yes no question

好嘅定義係乜？請更精準地發問

我名：T
佢名：E
Q:我好唔好約佢出街

難啲

唔係估嘅🤔🤔你占過卜未？
再者我冇點退過錢比人 而加已經愈占愈準
笑到就好 你以己度人 咁係難啲開心嘅

名：Y
想問學業運好唔好？（GPA）
依一年有無機會拍拖？

唔好介意我搭兩句嗲:
你咁講得其實都唔信占卜㗎啦,
就算樓主真係靠估都有誠意過其他人喎,
人哋估唔中都收錢咪賺得仲多.
唔準嘅話占嗰個又冇嘢蝕,
唔明有乜問題

佢係咪好討厭你？ no
有冇機一齊番？no 難吖

真 做”神棍”做到我咁都幾失敗下
利申 信因果報應 所以唔會𠱓人

你冇比名捉到你冇睇哂每一粒字 唔幫你占吖

好嘅定義人人唔同 所以幫左你問 GPA會唔會過3
唔會
有冇機拍拖 有

咁你話我估 都係推測姐🤔🤔 你冇證據
斷定我係𠱓人 我更加吹唔脹你啦
唔相信 唔緊要 留下負皮 便可岀去 謝謝你！

攞住就手機/鍵盤咁做 將自己嘅諗法 套落人到 係咪有意義？會開心？🤔🤔🤔
提下你 你呢啲唔係正義 用把口隨意傷害人 叫口業 你個運只會更閪

已經好客氣 唔想有口業 積口德
上面個句 我冇咁講過 都未係咁嘅意思嘅 你要咁理解 我冇辦法

有對象 佢嘅花名都係要嘅 你冇睇哂我打嘅字 所以唔幫你
如果有睇哂都比漏 更加唔幫

Nope

請唔好咁

Er 個個唔係正確答案

請大家留意番 係咪樓主覆你地 有人扮我

我都係從你個方向諗啫,
就算我一開始話占卜唔係靠估嘅話你都係唔信㗎啦.

唔係話呃得有誠意就抵俾,
我只係攞嚟同其他唔退錢嘅人嚟做個比較,
樓主肯退錢表示對自己有信心,
就算真係唔小心出問題佢都有誠意肯負責任退番錢.

不過其實你前設都係話樓主靠呃,
咁都冇乜好再值得討論啦

(sor樓主我講多咗,
個場交番俾你)

K
今年出唔出都pool

唔洗算吖 依舊會有客人嘅

唔多吖 多謝你😘
不過其實懶得同佢講 佢同屎家軍一樣 偷換概念 轉移視線

好哇 如果想練習 可以自己開post嘅 相信有唔少巴絲會揾你

Yep

Ya

Ok thanks

我名:寶
對象名:仇
問題:
佢鍾意我嗎?
我地會復合嗎?
謝樓主

1.Yes
2.No

你skip 咗我呀樓主

問得唔精確 係咪曖昧對象？想問同唔同佢岀街好 係咪怕尷尬/中伏？
可以幫你問 同佢岀街會唔會開心？但約唔約 你自己決定 咁問ok?

我名: K
佢名: Nok
我地會復合嗎？

第二條
我K
問題：係咪今年內出池

我同暗戀對象有冇機會一齊？
我: W
佢: T

Thanks 巴打

Hi

食緊野 等等

恭喜你 有”能力”係好事

由於有人代答啦 咁所以易miss左你地 想我幫你地占嘅 請推番你地個問題thank you

我唔識佢

我:E 佢：O
想問下會唔會升到心儀嘅U;;另外想問下同O會唔會長久 thank you

你代占囉你又唔係神棍 又靈力強

係吖係吖

推返先

名:N
問題：想問一下事業上，事關小妹仲係學生，但想搵啲兼職做，想問吓做邊一行會好啲
感謝樓主，同埋已經follow IG，好人一生平安

推一推

唔該晒巴打
問埋第二條，會唔會係呢一年内嘅事

名: M
想問去外國讀書好唔好？
Thx

我名：R
佢名：N

最近追緊個女仔，近排佢個ex都想追返佢，個女仔會揀邊個？麻煩哂

上一個post dm你話要等
依家都未覆
咁快就開下一個post

有冇睇我打乜？ 改用靈擺🙏🏻👍🏻
再者係免費嘅

免費嘛
但要等

如果唔係見到個post唔知你改用靈擺

係吖 用塔羅占 會要人等更耐 而加用靈擺占yes no

都好嘅 唔使要啲人等咁耐或者叫啲人等唔到

係吖 同埋發現 我幾詳細解 有好feedback都冇乜人課金 咁答yes no question 算

屌，搵左佢三次都唔覆

有緣有答案 又唔洗錢

上面quote漏左

唔會

你淨係已讀免條毛咩，想收錢先占

咁應該係你留得唔好因為我免費占左好多人占 唔信睇番上面或者之前啲post 。 同埋 比結果你係bonus, 唔係必然 。 唔洗咁嬲嘅

收皮啦，死肥閪，唔比結果占來做咩

咁你想點？🤔🤔

有求於人仲咁撚樣嘅態度 唔柒幫你吖

唔免費占就唔好話免費，拖鳩時間，想收費就話收費

你睇番我個真。免費占卜2先啦

我無吹鳩你，好禮貌你都無做啦，屌

呢個世界有樣野叫沉底 你估得你一個連登仔？

你已讀，啫睇過啦

再者免費嘅 覆到你係bonus 覆唔到你 都唔係做錯啲乜
你話你比左錢 我冇覆你就話姐！
你自己態度差先

係吖 我已讀唔少人 冇禮貌/資料比得唔好嘅 我都唔會覆
因為真係太多人 同埋有時都忙 如果你比啱哂資料 我冇幫你 同你講番聲唔好意思 但我冇欠你啲乜 再者你上面講野咁難聽嗱 咁我冇所謂嘅 可以照用靈攞幫你

好態度你都無覆啦，三次已讀屌你想人比錢啫，臭雞唔好話免費

你而加tg揾多我一次？🤔🤔睇下你邊個

依家唔係你想唔想占，你占都hea鳩我啦

你又知？

睇得出

如果占得好嘅話之後都會有回頭客嘅
唔係一朝一夕嘅事

首先比錢 係因為你要人地做你做唔好嘅野。再者，係百幾人，你睇真。免費占卜2嘅feedback，好多都係冇收過一蚊，有幾個係課金，但都有比番feedback，我冇叫嘅，佢地自願。所以你話我逼人課金，或者根本冇免費占卜，呢啲係唔撚成立。你態度又咁 我都算。而加話幫你占，又唔想。
我呢啲臭雞，死肥閪幫唔到你吖 對唔住 請揾其他高人

都係嘅 不過攰同埋好多痴線佬

你好意思要人等幾次

你冇比錢 你話你比左錢 我冇比答案你 我係會道歉
而加係免費 咁多人 我又唔識嘅 抽中邊個就答邊到 你話你揾左我三次 我假設係先 我上面已經同你講左唔好意思 你睇唔到嘅 再講多次 唔好意思 ！
而且我已經叫你tg多次 幫你占 你又話我會hea🤔
你係到鬧我，屈我 我都算啦 ！你又好唔好意思吖！
我已經算 ，講道理 你點都係唔啱個個

你想人禮貌對你，你先禮貌，我禮貌搵你，你無視我，當然比人無禮對待啦

長知識 已讀你 你唔會諗下用塔羅占係要時間、精力嘅 總之一定要覆你。你係最特別嘅，有百幾個人都係咁話。我冇其他客人嘅🙇🏻‍♀️🙏🏻
已讀等於死肥閪，臭雞。等於可以屈我👍🏻 前者我算 後者你好唔好意思？

推一推先

我：C 佢：B
我地仲有冇機會？

所有野發生之前都係你不友善開始

我:W
下年non jupas入唔入到自己想入嘅u

ok 屌你老母臭閪 ！ 快啲冚家剷

你班人睇番吖 唔包個個都覆到架！由前兩個post開始！ 我從冇話過一定個個覆。冇責任。 又唔係收左錢！
我只會話盡快，盡量！ 比到答案你係bonus！唔係必然！咁叫不友善嘅 我屌你老母吖
錢又冇比 當自己大爺吖
(以上只針對部份痴線佬 自己對號入座

已讀 係源於你比資料唔好💁🏻‍♀️👍🏻
唔諗下點解已讀你？
上網惡到閪咁 岀到黎呢？

洗你教

樓主一隻字話無, 又無講話無乜
我都係問多句姐, 唔代表係迷信撚
你會唔會諗多左好多

教唔到你啦 你老豆老母都教唔好你 搞到個仔咁冇禮貌我又唔係你老豆老母 冇責任嘅
教都唔教你啦 咁唔識做人 自己撞下板
社會係需要你呢啲人 突顯番其他人

所以嘅一切都係源於佢 因果要識分吖 連登仔

關你撚事唔好關心我，社會教我屌柒肥閪

讀緊小學？一唔夠人黎 就話關你撚事
未見過我又知我肥

你咁嘈啦 柒個個係你

睇清楚成件事先啦 唔該你偷換概念 轉換視線

Q:1)佢對我有好感嗎
2)如有，我需要主動啲嗎?
我:Y 佢:S

Thanks~

頂唔順 你班痴線佬一直忍你 係你要繼續搞事 你自己申請番黎

開始番占卜 已經blk哂班痴線佬
大家可以推一推自己嘅問題 記得善用不推文回覆
唔想上熱門有禮貌，正常人一律都會盡量回覆
唔包個個覆！只會盡量，盡快
免費嘅 抽到你答 係你好彩 抽唔到 都唔係欠你地啲乜
唔好抽唔中你 係到發癲
Ok嘅先推自己嘅問題 謝謝！

我：k 男友：K
問題 想問同佢發展順唔順利
Thanks

1.yes
2.no
你主動吧

推一推 唔該樓主

此po已完 唔好再覆 由佢沉

推🥺

推推

好吧。
睇怕要做一世A0仔了。

輕輕推一推樓主唔該你了

推下自己
希望樓主見到

名：v
我身邊有冇合適嘅對象？
半年內會拍拖嗎？
唔該樓主！

我會揾到理想，同我本科相關嘅工？佢會否可以2nd up(hon) 畢業？

1. 一年內會拍拖嗎？
2. 追找個個，信得過嗎？

樓主miss左我?

問題 我今年能出pool嗎？
名：茶
2問
我同佢有發展機會嗎？
我：茶 佢：miki

我：a 佢：a
有機會一齊？

睇嚟樓主塔羅撚收夠錢唔再做免費俾班水魚